[尋求共識] 和理非：我願意成為勇武的矛！ 勇武：我願意繼續相信和理非！

正所謂：有危就有機。
今次和勇分化事件，係一個契機俾我地放低自己，係時候一齊和勇升級。
信任：和理非可以多些相信和理非，不再沉迷於捉鬼遊戲；勇武亦可以提高自己心理質素，不會因為被手足誤會而心酸或心痛，大家心中目標都係煲底相見，提升互信係大家出路！
和勇不分：由新一哥上台，到大濫捕和理非，和理非有必要提高自己體能質素，以面對香港已發瘋的黑狗，及突發的社會轉變。如果唐僧可以做到自我保護，已經減輕到孫悟空嘅拯救壓力。
大家可以反思一下，將來即使光復成功，我地想香港變成點？
同意請幫推～

沒有普選，唯有獨立

中共搵唔到方法分化和理非，就用「散水論」進行分化。拉唔走和理非，咪陰d陰d拉走勇武囉。大家要記住，和理非就好似一家人中嘅弟弟，而勇武就係阿哥。大家係一家人，就算有咩不滿都一定要尋求共識先，唔可以散水/割呀